當你走到無力時

我同好多人都一樣，由雨傘革命開始參與，中間經歷過灰心同失望，途中亦曾經灰心到唔想再睇關於政治嘅新聞，但係去到逃犯條例再一次關心政治，之後呢個月不斷去睇新聞，從唔同角度去認識呢件事，亦都有參與過幾次集會。自問唔係走到最前嘅人，但作為一個教育工作者，見到啲細過我嘅人（利申：90後）都企到咁前，都咁勇敢去stand for themselves and hongkongers, 我諗有同理心嘅人都會激動，而我亦都開始去思考我有無咩野可以做多啲

呢件事已經帶比香港人太多仇恨、絕望同無力感，如果我地之後繼續帶住呢啲感受/情緒繼續生活，好容易比呢種痛苦吞噬一個人。

如果你真係覺得好傷心，好無力，好絕望，好需要人聆聽你既感受，歡迎tg我，我會盡力盡快覆盡力聽。每個人都好需要有一個出口抒發佢既感受。我未必能夠完全明白你嘅掙扎你嘅感受，但我會盡力去聆聽你既感受。

講到尾，我好想話俾你知 You are not alone.